（Black Widow) 俄紅髮女一戰成名！爆打2百公斤壯男

誰說格鬥場上最大隻、最重的勝算大？這位俄羅斯女悍將的表現就足以證明一切，近日在俄羅斯某一場ＭＭＡ綜合格鬥比賽中，重達240公斤的男子就被62公斤的俄羅斯女翻轉局勢，甚至最後被女方壓在地上狂打27下後腦，不到3分鐘的影片立刻掀起外界熱議。

據了解，240公斤的壯男齊斯捷科夫（Grigory Czystjakov）整整是紅髮女瑪德齊克（Darina Madziuk）體重的４倍，但瑪德齊克完全不畏懼，一開始就利用敏捷之姿，不斷展開攻擊，好幾次都擊中齊斯捷科夫的頭部，沒想到齊斯捷科夫完全打不退，步步把女方逼退到籠邊，隨即利用龐大身體壓制住，接著鎖喉攻擊。

僵持大約半分鐘，裁判才趕快將雙方分開，重新比賽，怎料兩人靠近後一陣拳打，瑪德齊克再次正面擊中齊斯捷科夫的鼻子、臉部，沒想到男方疑似想靠身體壓制，結果換得重心不穩，直接撲倒在地，瑪德齊克眼見機會，直接壓在背上狂打後腦勺，大約揮出27下拳擊，齊斯捷科夫隨後宣布投降。

然而，這影片不僅吸引俄羅斯圈內人關注，就連各種社群平台都有網友紛紛轉傳，大多人認為此賽事證明了在MMA比賽上「體型並不重要」，但也有人指出致勝關鍵就在於「訓練」，一位長期擁有良好訓練的拳擊手，絕對能夠打贏飲食不健康，且沒有任何技巧可言的胖子，也讓紅髮女一戰成名。

成個波咁

Big Mac

最後張相

好撚仆街

好想比個紅髮女屌

monster hunter 咁

外賣女？

肥仔唔無啦啦跌低應該唔洗輸

連登仔：我上場應該仲快手ko條肥仔啦，條肥仔剩係點爆力量，零防零血零敏

點睇佢都係點爆防（脂肪）

BTW
入黎傾下俄羅斯係咪最強戰鬥民族

咁肥，又無操，機動力=0

個肥仔讓賽

佢咁肥，又無受過訓練，邊夠氣力支持到完場
跌係遲早嘅事

條女d拳

做show?

本能上, 男打女已經會就住...

邊洗打完場
好似開頭咁靠體重都夠壓制條女
唔係裁判分開條女根本解唔到
條女隻手又唔多夠長打頭
個肥仔中幾下superman punch都冇乜事

唔係 係無鬥志 第2rd時條女係甘咪佢個頭
佢已經開始驚痛 想縮
笑到仆街

Jabba the Hutt

肥仔跌底咗之後唔識起身

主要係佢俾條女撳住
就算職業選手咁樣背向天落地俾人撳住都好難起得返身

Fake

僵持太耐有人拉開先比到條女第二次機會
肥仔無得玩鎖死已經無左大把分優勢
如果唔係第一野catch死左條女個下基本上已經贏左

胳嘞底都夾死佢啦假到on9

乜撚野打後腦
耳側黎 基本上無比賽可以打後腦

加埋最尾果張相好難相信係真
個肥仔真係想打嘅又點會肯訓喺度俾人影相恥笑

磅數差咁遠個肥佬好似開場咁碌，條女有乜可能騎住喺咁打

sorry認真咗

證明左女人根本可以好打過男人

想睇肥仔扑條女

步步把女方逼退到籠邊，隨即利用龐大身體壓制住，接著鎖喉攻擊。

僵持大約半分鐘，裁判才趕快將雙方分開

所以實戰都係重量優勝

靠敏捷取勝講經咩
人地miss幾十下唔緊要 中到一下你已經收皮
鎖頸果下睇得出根本無得還拖

嚴格黎講如果搵命搏，個肥仔第一下一捉到條女已經唔洗打，佢捉到實再用埋重量壓低條女已經可以sm到死，唔係有裁判分開佢一早嬴

條肥仔唔係無啦啦仆左街都未必輸

個肥仔可以去拍真人版北斗之拳呀…

男女比賽本身就唔應該打啦

贏輸都=輸

條肥仔有心鎖一開始就鎖到條女失禁都得啦

個男既實扯住旗打，啲血充左去第到，緊係冇力，下身又唔穩啦

動漫定律
肥到咁嘅多數都係螻羅,做主角沙包

由佢落地果下已經輸左啦
一定起唔到身

最鍾意睇TB比人屌

所謂一膽二力三功夫

假撚到..

咁假都有人睇

肥到咁都敢打mma
前相撲手以為自己真係好好打？